天文台電話29268200

打去屌鳩佢地

屌